巴打多唔多親身去地產鋪睇樓

唔係指美x、中x果d 大型地鋪，係d 鋪頭仔，感覺鋪頭仔其實有唔少好盤。

有呀，第一個物業係鋪頭仔買
仲好好咁收咗半佣

因為最近上youtube 睇二手樓分享，d 樓係鋪頭仔搵返來，有d 都ok喎。
巴打你果次係行過見到，定朋友介紹經紀你識？

貼出嚟果啲全部假盤
然後班aa狗會sell你買新盤
因為佣金高

有d地區會有地頭蟲，即係細細間但係專做果區做咗好多年

我搵大行就係遇到呢d 情況，覺得d aa 求其搵d 核突二手樓俾我，然後叫我買新樓。所以想試下去細鋪。

你講完都想試下 有咩要注意

其實你同人講清楚你簽左邊張睇樓紙就ok

中美利永遠都叫你買新盤，因為等同送錢俾佢洗。

朋友介紹
不過一開始都係叫我抽新盤
不過我手氣差抽唔到
個時澳南呎萬二三咋，佢有講明會回d佣比我(可因為識)
咁抽唔到，我屋企人又趕入
所以好快入咗手
當時同呎只買到坑寶

最緊要係買個個唔好係簽個個

另外想請教大家：
見到有d 二手樓裝修到好新淨，甚至有埋家私。我奇怪層樓都預左賣俾人，有需要攪咁多野咩？化妝樓都不至於整埋家私啦，呢樣諗唔明